我非常赞同他的理念，即制造既有益于公众健康，又有助于建立一家成功的公司的药品。《财富》杂志《40岁以下40岁健康》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月9日|《财富》
文件中皮耶里克强烈反对的部分表明，竞选市长的议员托德·格洛里亚知道发生了什么。晨报：酒店员工想要回工作|圣地亚哥之声| 2020年9月8日|圣地亚哥之声
他们的章节几乎就像是一部关于纽约这群父母的民族志，他们非常强烈地感受到他们不希望自己的孩子受到监视这一事实。监管生物识别技术的八个案例研究为我们展示了一条前进之路| Karen Hao | 2020年9月4日|麻省理工学院技术评论
该研究引用了谷歌的加里·伊利耶斯（Gary Illyes）的话，他说：“如果你关注的是为你的用户而不是机器写作，那么我坚信你已经为语音搜索进行了优化。”语音搜索引擎优化：谷歌助手Siri和Alexa | Greg Sterling | 2020年9月1日|搜索引擎兰德需要不同的策略
该模型可能会使用这些数据集列出一份选民名单，按1到100的比例排列，其中100人最有可能强烈支持这一原因。解说员：政治数据库对你了解多少|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月31日|麻省理工学院技术评论
但即使在那里，我也不知道古巴在佛罗里达州的投票，甚至古巴共和党的投票，是否会强烈反对这一点。卢比奥的禁运愤怒重演过去|迈克尔·托马斯基| 2014年12月19日|每日野兽
纳巴罗说：“我们知道，在塞拉利昂西部和几内亚内陆的一些地区，疫情仍在肆虐。”。塞拉利昂埃博拉病毒受害者家属的监狱威胁| Abby Haglage | 2014年12月10日|每日野兽
宾夕法尼亚州一个城市的叙利亚裔美国人强烈反对。欢迎来到美国阿萨维尔|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年11月11日|每日野兽
毫不奇怪，许多宗教信徒强烈认为这些事件的发生是有计划的。为什么千禧一代对有组织的宗教不友好|Vlad Chituc | 2014年11月9日|每日野兽
那么，在媒体报道和投资者强烈反对罗塞夫的情况下，罗塞夫是如何设法寻求胜利的呢？巴西的迪尔玛·罗塞夫（Dilma Rousseff）能教给希拉里·克林顿（Hillary Clinton）|希瑟·阿内特| 2014年10月29日|每日野兽
我怀疑，在这种情况下，合作者有一个明显的孩子气特征，那就是喜欢产生效果。儿童的方式|詹姆斯·萨利
这里诚挚或愉快的嗡嗡声与那里的沉默和沉思形成强烈对比。欧洲概览|霍勒斯·格里利
她向他传达的感觉，然后她再次传达，这一次也许更强烈。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
血斑痰强烈提示肺结核，在早期比晚期更常见。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他感觉很强烈，现在也感觉很强烈；他很激动，这就是我的全部论点。自信|亨利·詹姆斯